成班on99講到中興無事 美國晶片一日唔放，一直只有等死

就算話放生，唔檢控又點？
令佢破產核心就係晶片

成班撚屌喺度講放生
點放生法又唔知就追住講炒車

美國總統真係全球影響力頭幾名

講得幾句
就引到成班大中華膠,五毛走哂出來
幾好，俾人知連登除左出哂名既五毛仲有一大堆潛伏

成班五毛真係成隻狗咁

因為外國總統twitter幾句就打哂飛機
習帝親自到來都可能沒咁興奮

你隻狗未來撚啊廢又出動喇...

block左，清靜晒

高級晶片 5G技術冇邊樣屬於中國
班五毛都都唔知開心啲乜

係

好多人話炒車放生

想知點放生

砵甸乍放生清政府，同佢簽和約，唔整死清皇室
又炒車

麥克阿瑟放生天皇裕仁，保留天皇制，唔整死日本皇室
又炒車

華為想搶5G，但似乎被阻止

畀人收購做代工

最好比各大美國資本入主ZTE

好似台積電咁，台灣身，美國心

無錯

而且唔止中興 中興D街數加埋銀行LOAN 遲一個月唔還 對成個地區FUND POOL影響幾大呢 可能拉埋好多人落水

之前話5g，無人駕駛，ai，大數據
強國領導世界咁